★早排因為yahoo mail有bug，轉用gmail 覺得勁唔好用！

gmail自己決定將你d信分類（你無權決定）入邊個box(宣傳、更新....)

變成每次打開要，逐個box check清楚 waste time

唔明嗰位 港姐會話gmail好用

我個yahoo mail比廣告攻佔左好耐....
啲廣告多撚到喊

要將gmail 塞入ios mail就易d管理

用佢本身嗰gmail app

建立電子郵件篩選規則
您可以使用 Gmail 的篩選器管理收到的郵件，例如為郵件加上標籤或星號，或是封存、刪除或自動轉寄郵件。

try try 先

身為IT狗緊係自己起個mail server

用hotmail 有冇得諗

那有錢

已經唔可以做袁彌明條仔